前排咁多人高位轉美股mpf係咪等於咁多年白供

名付其實一鋪清袋

屌你老母

其實好慘，睇住啲血汗錢逐日逐日咁少

早2日，恒指2萬5，我all in咗

只要未退休唔需要提取，遲啲升返夠錢咪一樣係到

MPF北美苦主召集

Mpf你估買滙豐呀
一野插咁多基金都要轉倉即係收皮
之後要再慢慢儲上去

2月有一日轉成100%北美就引爆左，
過幾日陸續轉到100%保守，
比高位蝕左4%，
但比100%北美蝕少好多。